世界盡頭的聖騎士係咪已經無左尾

咁耐都無曬聲氣明明幾有趣

據聞喺日本人氣低 所以小說已經停左

呢套明明好好睇
聽講連個作者都失蹤未，個Twitter 都冇更新好耐

睇到流馬尿